(求屌醒) 做野好辛苦 好想試下食煙

屌你老母
做野真係好辛苦 好大壓力
好想試下食支煙減壓

由細到大都好堅持一定唔食煙
但開始有d動搖
日日營營役役
都唔知為咩
屌

開始覺得自己個靈魂可以消失一樣
對所有野變得麻木
但又離唔開呢份工住
因為未完約 仲有5個月

求大家屌醒我
屌到我唔好食煙

試下食煙仔餅

非gay 唔屌男人 sor 下位唔該

唔好食 食完都唔會減到壓

利申:煙鏟

其實你有呢個諗法
我諗你已經諗左一排
食煙唔一定減壓 睇下你身邊人抗唔抗拒
絕對唔建議你去食 又哂錢又傷身
但食還食 自己控制番個煙癮

利申:煙鏟

做野辛苦一時 食煙危害一生

屌你老母臭閪
有壓力就要食煙？
做運動 睇下書 打飛機 叫雞都減到壓啦
傻閪

想就做啦，唔好掂黃賭毒就得啦
咁大個人，有d野唔試唔心熄，你依家唔食，遲下又會諗想食

前排都有你呢個心態

食完都減唔到，又傷肺，食黎做乜

火車頭

唔會減壓，反而一度食會一度諗啲野點做。
但往往啲解決辦法都係食緊煙果陣諗出黎

想食咪試下

點解會有食完煙可以減壓呢個咁on9既念頭

減唔減壓睇人

但食完條腸會好辛苦 唔知點解

之後會痾屎

好撚慘日日如是既生活真係。

食煙其實好無謂，隊草實際好多，又減壓，又會high, 胃口都好啲